{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049314",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 카리브의일몰펜션"
    },
    "text": "海辺に位置するこの宿は日没がとても美しいです。 そして2階の客室でのみ無料Wi-Fiを使用できます。 入室時間は午後3時で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 グリルと炭を使用するにはグリル当たり20,000ウォンを現地で決済する必要があります。 最大人数は幼児を含めて超過することはできず、ペットは宿泊できません。 カラオケは宿にありますが、使用できない場合もあります。 最後に、個別バーベキュー施設とキッチンがあり、客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはどの客室で使用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiは2階の客室でのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "グリルと炭を使用するには料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、グリルと炭を使用する場合は、グリル当たり20,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数は幼児を含めて超過することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "カラオケはありますか？",
            "answer": "はい、宿にはカラオケがありますが、使用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー施設とキッチンはありますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー施設とキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 308
    }
}